你個冚家剷、大家入去同佢傾吓計

又係TvB鄧佩儀
現為無綫電視經理人合約藝人

大家係時候去佢老豆Facebook 留下言